（突發！！）格陵蘭確診首宗武漢肺炎

Første coronatilfælde bekræftet i Grønland

En person i Nuuk er smittet.

google translate

First corona case confirmed in Greenland
A person in Nuuk is infected.

最後淨土

人類玩撚猿

差加勒比海

加勒比海呢

人類末日

瘟疫公司

唔驚
仲有馬達加斯加

There are no healthy people left in the world

gg

點左cold resistance II
係中國拎夠dna point 開始加速進化了

就快打爆機

全部中晒啦

加勒比海無錢驗啦

馬達加斯加

Greenland has taken several initiatives to prevent the coronavirus from reaching it as well. Most recently, Greenland has followed Prime Minister Mette Frederiksen's (S) border measures.

The borders to Greenland are thus already closed and have been there since Saturday at 12 o'clock.

As a result, only foreigners with a "recognized purpose" are allowed to enter the country. Danish citizens can thus continue to come to Greenland.

In addition, the Greenland Government has on Friday issued new guidelines on flights.

As of Friday, no strictly necessary flights in and out of the country have been strongly discouraged. All domestic flights within the country are also strongly discouraged.

In addition, the Greenland Government has also followed Danish precautions for assemblies. As of Friday, congregations with over 100 people have been strongly discouraged.

All these initiatives were intended to protect the island from coronavirus, but it has not succeeded.

Previously, three Danish citizens were isolated in a hotel in Greenland. The fear was that they had coronavirus. However, they were all tested negative

shut down everything

仲有馬達加斯加

點會諗到原來歐洲難度都係：
不戴口罩
不會洗手
會攻擊戴口罩的人
患者會經常舉辦大型聚會

醫院不會醫治輕症病人

喂, 人類疫苗開始研發未啊喂

最難打既地方都打到
等贏

係greenland冰封 到暖化一日 再走出黎

Good game.

MOLAMOLA

攻得入南極研究所先算喇

馬達加斯加中左未?

Greenland

仲有馬達嘉斯加

Plague lnc

難易度:達爾文

咁落去 個個都會中

First confirmed case of Covid-19 in Greenland

夏威夷係咪都有人中咗

夠dna係時候進化殺人技

上到國際太空站先算啦

就黎爆機啦

唔係有啦咩只不過要做臨床實驗再加埋交比藥廠量產起碼都要兩年先會面世

Greenland都中
玩完

仲有長洲

關島呢

小弟開咗個post但推唔喐,希望借師兄個位一用，選管會建議九月立法會選舉俾七十歲或以上人士優先投票。有見及此，呢度有封反對選委會優先部分選民及限制點票人數意見書， 希望各位幫手send去選委會。

無啦 玩到過埋greenland就一定會贏

好似都有疑似個案

隻game 開始到中期

準備click 進化加重病情增加death rate

有英文媒體講了

greenland都爆

人理最後防線

連Greenland都中招
睇嚟馬達加斯加中招指日可待

仲有南極州頂住

噢 病毒感染中期

要睇吓整解藥快定佢致命性升得快

plague inc 大佬級都攻破左

仆街準備爆機了
今次玩撚完

之前全球疫情討論post提到有個距離馬達加斯加三百米多啲嘅島國仔有確診case

準備加爆致死率

仲有新西蘭！

等等先

係去之前染咗

定係去之後染咗

要移民去火星

早幾日冰島有確診個案
連登仔：唔驚仲有 Greenland
唔好再燈啦

中左好耐啦古巴同牙買加甚至果排勒比海島仔都幾個中左靠馬達加斯加了

冰島確診多過香港 訓咗半個月？

武漢肺炎

玩撚完
THE END OF MANKIND

我係話佢未有嗰陣

英國即將舉行「愛之節」

係咪升得symptoms?

打爆機了

隔離已經有單講緊馬達加斯加有疑似啦 好心唔好成日燈

最難中嘅地方都瀨嘢
Cls

今日先去到第八單
啱啱早幾日已經限制入境
即係先鎖機場

南極洲先係世界淨土

武漢肺炎-victory

瓦魯瓦圖

早幾日至有連登仔講，果頭就燈死左

馬達加斯加呢

睇嚟差唔多可以升total organ failure

瘟疫公司:
武漢肺炎經禽鳥傳染到馬達加斯加了！

一早中咗
差馬達加斯加

愛之節

到底共產黨，派左幾多支那人帶菌者播毒攬炒

咁鳩遠都有

預備世界沒日,進入新時代!

太平洋群島好似仲未瀨野

當Greenland 開始有人中
姐係中國已經（有玩就明）

正式宣佈：中國「武」統全世界了！

全球攬炒了
世界末日了

仲要輕鬆過中國

次次都死剩格陵蘭

Greenland都中左就可以幫病毒開致命性
之後就到地球上再沒有一個健康既人類

End game

人類滅絕

向爆機又近左一大步

想問仲有邊個國家係"乾淨" 0個案?

好不安

三百米嘅話一游就過到去啦

馬約特之前goal咗

中國政府已垮台

仲有馬達加施加

Total organ failure

又唔封
呢次可以攬炒了

上哂島多數贏

緬甸

傳到咁上下 要加致死了

希望淨係死馬達加斯加個族長

Game over

大家漏左黑山啊
佢係歐漸最後一個未有確診嘅國家

智商:-100

真係好似玩緊Plague Inc

有冇醫學JJ可以講下現實病毒有冇plague inc嗰啲mutate得咁快

咪撚燈啦

北韓？

佢係窮到唔check姐

就爆機

等感染晒就突變

盲撚

Check list

即時
WHO譚德塞Live演講時咳到有血

the world has no more healthy person

time for total organ failure

肺癆先係咳血，肺炎唔係咳血喎

全世界係咪得南極無事咋

鬼有人會住喺海度

講笑定認真

molamola 開始突變死亡性

easy mode爆機無難度

有係有，但隻病毒keep住變種，生產完隻疫苗可能已經失效

不丹同毛里裘斯呢

不丹一早中咗

咁....唯有寄望毛里裘斯

緬甸都重係零

末日

運燈仔

遲啲南極+國際太空站都有

仲有國際太空站